AOA雪炫舞台上「痛苦嘔吐」蒼白倒地 成員嚇壞扶她！

雪炫15日隨著團體出席演出高麗大慶典，一連帶來《Excuse Me》、《Bingle Bangle》歌曲，她的表情敬業、臉上笑容燦爛，看不出來有感冒的徵兆，沒想到，就在唱到《Like a Cat》時，她的狀態看起來變得很差，中間一度臉色蒼白捂嘴，似乎快要吐出來，就在音樂結束的那一秒，她數度乾嘔，最後工作人員緊急上台扶她離開。

好想比D溫暖佢

有左我骨肉 抱歉各位

落完胎就上台 好慘

尋晚啲米青濃得濟
對唔住

塊面咁黃都見到白 應該真係好病

孕吐黎 唔洗驚

屌你老母！

見好翻D未 ?

我知係好仆街
但一路睇一路好期待佢真係嘔出黎個下

Btw成團都整到認唔到
個個跳舞都冇氣冇力咁
冇心做就快啲收皮

俾ZICO中出痈左

5舒服都繼續跳😔巧敬業😭希望雪炫寶寶冇事😣

上面班人究竟有冇人性？😡😡😡😡🤬人地5舒服仲係度講笑？😡😡

如果真係嘔堆野出黎就俾人笑一世嘔吐idol

我願意以愚樂台巴打十年壽命換雪炫寶寶身體健康😢

嘔完我即刻奶返

我

ching既意思即係想奶番我d精 ?

咁多位巴打唔好意思
我屌到佢反胃
影響到佢表現真係唔好意思

臭雞 雪炫

個樣好似唔同咗

quote錯

黑堤

Mina 最正
完

雪炫咁嘅樣架咩

係咪透點

炭暈

屌你牙 gay佬

cls 大lin 餅

除左恭喜之外我真係唔知講咩好!

岩岩諗到:
你偶像有身紀 ...恭喜!恭喜!

Sorry 個晚佢吞得太多精

唔係講笑
真係似有咗
我屋企幾個女人睇完都咁講

好想食左堆嘔吐物

望下佢再望下jennie

落完唔會仲嘔

你地積下口德拉😒🤢

佢真係似有左喎但係
唔舒服跳到嘔大把人試過，唔舒服上PE做到嘔，嗰種嘔係得一下，反胃式，仲九成九忍到
孕吐就唔同，荷爾蒙反應嚟，難忍，持續時間長，話嚟就嚟，我老婆次次大肚都係咁，同雪炫個樣一樣

人地有仔咖啦..

係我

唔知雪炫會唔會成為KPOP第一人邊做idol邊陀住個b

雪炫咁辛苦 每個動作都唔會hea jennie真係

呢樣真

典解咁多正評

我希望第時個蘇蝦叫念君, 代表對親生父親嘅思念

好 我會改 多謝ching咁有心

孕婦play

奶水

連登仔個個爭住話係自己中出好似好型咁

Seolhyun想嘔都咁俾心機跳
之前Sunmi又係捱到跳完隻舞先暈低
真係唔明點解Jenny瘋狂划水都仲可以保佢話係咪攰

香港代表

唔係乳貼黎咩

點解個樣好似唔同左

我一路睇一路諗起jennie…人哋想嘔都一個舞步都唔miss做到足，jennie就hea住hea住

利申 冇追任何一隊，整體鍾意blackpink多過AOA

個件鯰魚就唔好攞黎比啦

姐係點

bitch哪能solo

個胸型咁挺一睇就知戴咗bra啦 點可能透點

殘咗

Zico只係送外賣既其中一位過客啫

知唔知jenny好攰好眼訓返工返幾點

跳兩下就嘔 廢到

你覺得AOA唔使招呼老細咩

Aoa處女黎

雪炫真係最強body
比例靚到

張紫研 2.0

雪炫真係好撚正
尋晚同佢通頂扑野搞成咁

好奇問下
雪炫本身係得一句歌詞定點
好似淨係見佢一開始有用過枝咪

原片呢